鋼對皮 這一爭 哪個可悲

鋼對皮 這一爭 哪個可悲
盾與臂 呀一聲 擰轉屈起
邂逅時間場地 此連牆好未
要自何孽說起

埃太重 深呼吸 欠缺空氣
我個鼻 驚驚的 國貨卑鄙

斬毆刺穿跳樓 似被狗拋棄
他怎料 突然驟變雪硬遠飛

如果可以噴你 全力放毒氣
如若你卸了裝備
無非想葬下你 還是放大技
無人會為你傷悲
前線最怕有人提起 就算怎將衫盡捨棄
我們亦有一些顧忌